有冇人同我一樣，份人都係冇乜感情？

本性就ok善良 係咁意都幫下手（捐下錢咁）
但係親情 友情 戀情都係冇乜感覺
日常生活都只係喺人面前扮下笑 扮下有興趣 扮下野咁
但實際心入面只係覺得無聊 冇乜野咁？
而家諗野都係好撚實際 對錯為先 反而側重情又真係冇乜
Sorry For 1999

同你有少少似 未至於覺得無聊 但有時對呢啲野會無咩感覺

係 無無聊聊又一日
覺得身邊既野好幼稚無謂，提唔起興趣

同你一樣 諗野理性分析行先
曾經有親戚過左身其他人係醫院喊
自己就一滴眼淚都無流過因爲覺得人終須一死係好自然既事

我曾經都咁諗過
可能只係你未遇到

Old soul

岩岩想開個類似post
懷疑自己無心

無生氣

對愛情特別冇乜感覺 親情以前都會 但自從死老豆就改變左 我個人認為係因為自己都唔了解自己既情況 當你一冇左先知道果樣野 其實對自己係有一定既地位 只係自己唔察覺

Same...我去到連老豆過身果時都無

有時好有罪惡感

我有時都會咁諗
但睇過有心理分析話呢種壓抑情感、潛意識既防禦機制之所以存在係因為過去曾經保護過你
所以我又唔會覺得好自責or覺得自己好有問題要改

同你相反

覺得好多野都無所謂
人地覺得重要既野
我會覺得"哦 原來呢樣咁重要嫁?"既諗法

我都係 每日都想有刺激嘢發生係我身上 對依家吾算深交嘅朋友都係扮下笑咁 但係實際好想搵到個真心朋友 我都唔知自己講乜9

老豆老母對親戚朋友好好 好過對我咁濟
成日話我唔同人聯繫感情 遲下無人無物
我唔在乎
唔知親戚有咩用 過節圍威喂 平時講壞話 完全唔想同佢地有關係
其實連老豆老母都唔想理 從小無家庭溫暖 佢地死咗我應該唔會喊
鐘意自己一個自由自在

我都係理性行先呀 對錯比較緊要 你話你咩咁耐感情 完全唔入耳

啲人都完全唔明我地諗乜

總係覺得係因為之次啲事太刺激 而家有抗性

對咩都無咩feel
無鍾意過人
好感都係好快就無
個心好平靜好似唔見左

我人生一路好平順，唔知點解會咁

其實你係正常，係呢個社會太假
但你唔假埋一份你又生存唔到

唉就算同人講都無人理解

我都係咁樣 仲以為得我係咁 基本上除左親情之外都無乜感覺，但唔係冷血 睇感人野都係會喊，都係會有感覺 但實際發生自己身邊就無乜feel